留名等睇N年後Signal Wong拎視帝俾人屌

我話既

你地真係雙重標準